[全部game5大炒] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (43)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

而家係東岸時間呀

見好多人講箭勇

十半先開但講下先唔得咩

Bos重建啦 浪費左咁勁既教練

直接放棄irving就得啦

trade走irving會好好多

鹿啲jumpshot咁準

會唔會係佢管唔掂球星嘅問題

lue>少帥 confirmed

有可能少帥真係啱玩平民隊

榮叔咁嘅命中率出嚟搞笑？

字母foul完摸丁 係咪比brown鋤到

呢家真係死局來
冇人肯教，冇人想同LBJ 組巨頭
講真我係榮返我唔會想去同佢打波

咁其實真係睇Ingram Ball 光頭阿伯呢啲人可唔可以成材

有無link

榮叔鳩左成個series啦
不過其他人都唔係好好先俾人屌少啲

lue係俾球星教，咁俾唔多公平

我覺得呢個series輸得咁難睇 少帥都有責任

球星伴侶 唔係咁易做到架

今場最差

brolo係咪troll緊

Lopez今日d手感真係好唔掂
差到個人都急埋

之前話lue搵肥tom做助教，reject左，而家唔知會唔會confirm做主教呢

痰得果5分仲要全部靠ft

字母連中距都有埋

啲風冇話肥T係人選

可唔可以LBJ做埋
反正不嬲都係咁樣架啦

仲要好多次travelling

摸牙蘇出黎會好d

......
最多話我皇打晒，但我皇邊撚度有咁大權

on9
foj 隊嘅教練最大作用係做靶

佢企係度得啦

總要有個人掛名

守波夠啦其他人起晒Q

撚撚下lue真係任屌既又

榮叔 ：0 AST

今場仲多個同任來弓

傳比人都要入得架

贏就永遠無佢份,輸就可以入哂佢數,呢D教練邊度搵

榮叔Tatum

牙譚幾時可以單換ad

呢句咁熟既

咁又係
叫得做皇點都要有啲下屬既

我係咪得罪咗啲人......

講真字母得8/6/7塞仲係咁撚樣
真係收得皮

原來有2個post

原來大話講100次真係會有蠢人上當

同過佢一隊既 包括球員/管理層都無人話過佢會做埋GM/教練

但唔知點解總有人會屈佢做埋GM/教練

然後就有蠢人當係真事咁周圍講

YOUTUBE球皇顯靈單打未

塞軍再見

推1001個post咪啱

brolo真心troll撚緊
換走啦
防又防唔到射波又炒

事實上可能lue真係無咩點教過
「拿大家上場，聽lbj指揮is ok」

已經換左牙蘇

lebron 咁鍾意lue既原因係因為lue敢屌lebron wo直接係更衣室屌佢垃鳩圾

呢樣連david blatt 就係俾人話大細超既原因 因為佢唔敢

原來TATUM顯靈

想然應該俾波佢
一節10分

聰明真係

我屌你咁都FOUL?

fake起左

你貼成咁

榮叔想做大佬？

鹿run緊高比戰術
夾合約年球員

呀榮

唔係到評論LBJ大定GM大定教練大呢類問題啦

不過講起教波，唔知係咪我錯覺
感覺LBJ既隊好似從來都冇試過有戰術
引象中係今季季初既LA進攻係多movement少少，但係冇mon實所以唔清楚

自帶體系

響騎士一直想做，去到綠軍睇番佢D言論直頭當自己係大佬

收番埋BROLO啦BUD PLS

呢下好痛
Lopez

發現玩具台都幾多獌

東岸第一控22射中8未？

暑假搵牙皇賠罪啦

迷潮通常迷埋獌

哇

喂BROLO呢下真係好撚過份
出手已經係頸

潮今年PO都無得打

smart 生命籃球

降薪求接濟

做左一年發現大佬唔易做，同我皇say sorry

唔撚搵吾皇唔撚入潮呀

其實都係飛機左失左平衡先會咁
隻手應該唔係專登

聰明個頭彈番起
痛到

比lopez追撚住嚟打

大家都係沒落貴族。

Giannis應該如何守

呢球foul到字母？

連打兩球真係好痛

下個禮拜問kawhi

字母同Harden有得揮

輸了，輸高度

可愛連全盛牙皇都守得住

真係好多體毛foul，點打，一打順少少，又整d體毛foul你嘆

Lebron 無咁高同手長

痴撚線，打鬼咩

班隊友又屎D
攻同守都要靠佢就死梗啦

用ibaka會唔會好啲?

再唔係既 下個月問二姑都得

但控球更差，對PO kawhi 可能波都落唔到

塞一追到十分又開始體毛foul

下下都有罰球真係唔使打

Gsw 應該過唔到 rockets ...

真，tatum嗰d次次俾人打到又無

塞快快手輸撚左佢放暑假算啦
唔想再睇阿榮柒多場

套CLAWS真係好睇咩
一個月後先新一季咁快就鋪天蓋地宣傳

睇埋一陣個場就知邊隊出線

nba依家睇球證就得

塞撚開始屈黑哨
屌唔好咁肉酸啦

有冇人覺得今年啲波假假地
馬刺game7
咖哩最後玩入樽

估計鐵花兄弟
KD40+ 都輸

籃波咁少人賭 假得去邊

強姦籃板 ⋯

真係咁樂觀?
不過Giannis今個playoffs未受好大挑戰就真

輸板輸到

其實年年都有人話黑
反而想知近年邊年冇

輸板輸死

on9 bos...,不如唔好打啦...被人搶左5個進攻板...係連續

鹿雖然冇下入但應該提升左唔少士氣

D後衛都執到曬雞 卡位真係差左d

字母俾人打手有得吹，之前hayward tatum上籃又無

咖哩入樽果場真係勁假波，根本仲有時間追又有暫停，cls

2011?

kawhi 同字母兩個抵消咗之後，鹿明顯高龍一班

猢狗拎冠果幾年

肯拎板未

第一時間唔知點解諗起黃綠

含唔含呀你 咁都講得出口?

對魔術嗰年

Harden都算啦 都叫有返d個人技術
屌你字母淨係識撞入去跟住就有罰球射 中距離都唔識射
仲話俾字母拎MVP?
NBA幾時變到咁假

白痴架？last shot 咁早起動

打瘤 Dirk有場24個FT
打熱G3個哨其實幾偏小牛，不過都係輸左

Pacers有嘔奶既話塞軍第一輪都過唔到

gasol最後goal tending?

你mark到咩？三分線起動wor

鹿已經鳩打 塞都追唔到分

Gasol goaltending

鳩得黎起碼唔係自己打自己先啦
塞成班r約戰士

攻又攻唔入
人地射唔入你又唔拎板

舊年仲係新星冒起+勁教練
今年就變晒R約戰士

咁佢既身體質素允許佢唔洗做太多野已經有咁既效果呀嗎...

佢起動一定冇LBJ first step咁勁

一個Irving搞散晒
同kd一齊去bos打飛機啦

點解綠軍進攻可以鳩到咁

屌 howard 喺籃框穿手出去blk gasol夠冇事啦

冇衝突架
啲rookie同一年完約就要r約架啦
唔使開飯

塞

廿度

塞D傳波同板

唔洗再講黑哨啦
上場球證都幫到盡咪又係輸
第三節字母 中間頓 blesode hill呢堆全部3 4犯
塞最高人工個3條友比鹿後備打個run 壓制住
仲有咩好講

有嘔奶既話企穩東3啦

全隊26.8％

罰球又多過鹿 犯規又少過鹿 咁都有得賴

呢下

真心少帥都冇計今年
個9個都想要出場時間球權刷數據
但就有兩件老屎忽壓左時間
唔自己人打自己人

I think it's over

塞狗咪賴黑哨啦

R約都唔係咁R啦打到咁鳩邊個要

一拎波就唔望人狗沖

筆掃裝番個腦真係幾勁

人地講緊觀賞性啦

尤其係隊長
唔通俾咁多錢簽番黎叫佢唔出?仲要以前跟少帥打波

其實無錯，之後直落四場

76人係塞私家雞

公鹿冇Giannis 成隊都麻麻。

Pacers今年都算係咁
Btw 22中6了

字母：第一場係試探

我覺得大隻又athletic既高佬真係現今籃球既趨勢來
進攻做point forward所有野可以一個人做哂，防守守任何人都唔會對錯位，所以呢家啲強隊守pick先可以不斷all switch

睇下中間頓點囉
教練黎講bud都有份tune kawhi都會知kawhi點打

最要R約既rozier同morris係season打到垃圾咁
但係playoff morris 好明顯係全隊打得最好既幾個

西波龍無Kawhi直頭垃圾啦...

所以都系55波 真系打過先知

鹿真係隨時可以有人跳出黎
但係西波龍真係靠晒可愛一個

Gm3 8/22
Gm4 7/22
Gm5 6/22

你真係好撚廢

今場要炒多2球先得

人地打到9人，龍再咁打6.5 人點夠抽

想知 Paul pierce 呢幾場有乜講

2002 西決無黑哨

同埋真真正正要打純馬刺系教練

出撚埋YABUSILLY

話自己係燈神

你漏左句不服來辮

完場等夫子上黎bin撚死你班塞狗

成班都頭DUP DUP咁

又炒一球

可能係x factor黎 少帥秘密武器

咁都無 charging

榮縮謀財害命

可以等睇世界大戰了

即刻鳩FOUL左字母一下
點睇

字母cls

kyrie 上半場仲有時間都射埋d 轉身long 2 fadeaway 已經覺得會輸

榮叔

個波係咪彈到人

佢食屎啦

榮叔落場，睇黎係last game

提早慶祝bucks入東決！

控場雞

其實成堆人R約安爺爺有冇責任
始終佢咁對IT9

唔使估都知啦...大局已定

快D炒少帥啦

我講緊last game for Celtics

都係覺得當年黑毛 Bradley個陣勁啲

有冇人同我一樣見到塞狗出局好開心

怪佢簽榮縮囉
唔簽嘅
季中一野打包俾鵝換ad咩事都某

lrving next station l: Lakers

下????????
不如直接投降算啦
成班放棄晒

Tatum

完了

榮叔出走證明自己係垃圾

冇lue播

my next chapter by Kyrie Irving

上埋啦
仲傳

Tatum究竟係撞牆定點

左住山 係咪後生左十年

輸俾我皇（仿）唔可恥

真廢

想睇 kd 搭佢多 d

呢幾日真係世界和平日
好撚多賤種隊收皮 真係大快人心
賤種疤 賤種塞
加多隊賤種湧就完美

brogdon勁到

搵番本說明書啫

想佢出dj Wilson
比佢吸下經

打法似上一個年代多

好撚勁Hill真係

心情好好

舊年牙山當係二當家咁使緊係出事

咁早燈

irving帶隊=笑話

Brogdon出黎熱身準備ECF

去nicks = 等retire

阿積士唔係

塞軍出局證明籃球唔係一加一等於2

賤種隊黎講賤種賤都冇？

殘陣入東決搶7
齊陣二輪1-4止步

Bucks 隻 mascot 屎過 nuggets 個隻咁多

只係落實左
以前皇走左果排佢帶左幾年都冇po打已經俾人屌緊冇帶隊能力

上季同邊個打又邊個教先

我曾經係賤迷 話晒我麥打過幾年 雖然關係唔好 但俾面明哥

證明字母>>>>>>>舊年吾皇

所以brad真係好叻

好撚想勇狗收皮

睇足幾年FINAL都係佢, 又黑哨又串

佢帶到榜尾咁

等睇下場算啦

點解禾囝平均主義俾人屌到化但少帥又冇事

吹大左
返去牙皇身邊做帶刀侍衛算啦

@夫g

唔係榜尾咁
好似直頭係榜尾

@夫子

bye bye

我諗今日可以confirm 全盛IT狗>irving了

Btw 點解有人憎 celtics? 因為 Irving??

因為大佬做唔到野

呢啲單打冇防守既球員帶隊死硬
唔似kobe當年死都死個第8翻黎一輪遊

牙榮依家處境好尷尬
佢一再組返團就以後都無得證明自己

我皇今季帶隊入唔到 PO

牙榮呢幾場一個射左20球仲點平均

其實起碼佢真係嘗試脫離james自己帶隊
又唔會笑佢嘅

輸緊25分先開始打波

慘在呢3場單打都收晒皮

一個入東決一個連PO都入唔到

有啲塞迷吹到老閪咁大掛
呢度應該就冇
但虎撲就真係吹得太過份
得閒可以去下虎撲塞區
勁撚多笑話睇

球員質素分別

同埋你平均平唔平到入po先
平均到35場勝場 好撚平均播

唔關陣容事啦

Celtics下年個陣會點

8-22
7-22
6-21

你有我皇咪又係37勝

morris隻腳

Kyrie Irving 呢條垃圾根本吹大左

今年佢打得唔係差，進攻手段係多左，但效率就低過上年，同上年playoff比個影響力好似底左好多

IT狗嗰時真係帶起成隊波啲氣氛超好

雙榜眼VS雙探花

對上一次皇冇po果陣都十幾年前

永遠懷念it狗

因為佢平均唔到

有冇LINK

俾湖人名叔搞殘左

俾豪門破處都真心幾好笑
猗都未咁落魄

Al horford 同細morris 先係關鍵

曼巴精神病

Celtics 多十球罰球

今年多左隊長撞左位?

最後5分鐘先有BALL MOVEMENT

嘩屌 呢球都入都真心抵死

今場佢打到勁急，一個半場就無啦啦快射三分，但炒曬控唔到隊波節奏

真係笑死
上年塞打到飛起
今年球權落曬kyrie手 即刻輸到仆街

話你體毛就體毛啦仲嘈

依班人勁到波都唔識拍

吹返俾你冇得屌啦

睇黎大家都想迫走我

講起KOBE
kobe12月都笑鳩勇啲賤種bandwagon

我仲記得呢度好多人話東岸第一控勁過會然

佢1-3個年都係咁打架啦 不過個年入撚晒同係咁and 1

依家湖都係J下歷史算啦
啲管理層成舊飯咁

真心失望
塞第一場明明打得好
之後柒到冇眼睇

tatum first step幾一般，控球又唔好，又唔夠壯
決定又猶疑

會然有一陣
榮叔得三陣

800lue送到埋口都U turn
有邊個教練敢教我皇

第1場個個j緊艾榮成個高比咁
點解之後幾場都咁鳩

最好個年好似係第十
然後我皇就回家了

上年班垃圾fb page吹到上天

東岸第一控係邊位？Kemba Walker?

少煮

輸Kyrie
成日要波 但炒曬
第一場分波打 之後全部俾曬榮叔

羅

舊John wall

蘿莉

字母真係尾能到
咁樣撚boston撚足四場

800LUE有骨氣啦
你夾硬插條友埋黎我團隊度我咪走囉

轉台未各位

會唔會係Irving最新一場喺塞軍呢

求其搵條唔識都可以整球3

罰球球王
唔怪知得NBA冇人睇

反箭全面進場

Magic昆左我皇過黎
第一個走頭 單都冇單聲 季中做埋啲9trade pick都蝕埋
我皇瞬間變7頭

真係點射都唔入

估佢唔到 咁把炮

咩直啲TRADE係鳩
但佢可以點
上邊唔放權

it's over!!

仲有近幾年啲塞狗串撚到

唔撚要Leonard啦
雙J下限Leonard
馬刺吹大左
IT狗事件

賤種PP

呢下我真心會信800lue真係有800種戰術同有料

lue800最後都係降臨湖人
而家只係做緊戲

Irving應該離開塞了

憎塞主要原因係IT9
冇功都有勞你咁對佢

去湖係抵撚死的

明明仲有隊大飛你揀

佢方向開始有小小似Ingram ，開始隊波唔知想佢點，上年因為傷曬隊友要佢多持球進攻，今年反而要佢打無球，空手cut同射手，但最後兩頭唔到岸

爺爺安心休養啦

唔係壞事

Lue 都可以吹到唔要好可惜
已經想像到下年會點吹捧 Luke

講起大飛就嬲
JERRY WEST想番黎又話NO

呢句真
人地屋企人死左都仲咁落力打
點知一個屈尾十就賣走佢

最撚慘係一trade左之後連啲塞狗都反轉豬肚就係屎咁狂數it狗

冇irving既比賽都贏多輸少
下年冇佢變返強隊唔出奇

雙j 見曬底
Trade 唔到AD了

Kyrie 真係打到有d掙扎
可能太想證明自己

龍嬴左嘅話連續兩個MATCHUP都幾有趣
打76係智障教練大戰
打鹿係一高對一低

真 等睇it9愛回家

唔記得邊個上年話隻J下限Leonard

番去拍uncle drew

反面唔認人
有啲心寒
我屌IT9都係因為佢黎到騎之後真係鳩打
同埋佢爆locker room不和

仲未做到領袖

off season d簽人都鳩啦
Harrell 好遲先有人要，湖望都冇望過

最好笑騙子昆個受害人落疊 然後走頭
我皇個反應同啲寶藥黨受害呀婆咁
我皇：咩話 佢走左 我唔撚知嘅

點講都好 maglinka good move都係多過bad move

抵撚死

咁到底湖簽到 Lebron，Magic 嘅功勞有幾大？
利申：好同意 Lebron 插 Magic 辭職都唔講聲呢個行為好不負責任

吹大左

morris收隊個時同佢攬
即係farewell

邊個弱智

個post你開架

有west 嘅球隊一定起飛

有佢係到成日都係佢單打，無佢反而順左

呢條垃圾其實係真毒瘤

出街睇ryan reynolds

MMA刺亞軍唔該

18年後再入東決

屌我都唔明點解潮會拒絕jerry west
真湖人名宿，砌隊成績又好睇(熊，勇，大飛)
jeanie buss究竟驚緊啲咩撚

下年irving去湖
湖fans要定唔要?

講個件叫蜘蛛俠係塞狗黎

其實佢成季都肯交波，冇之前咁獨食
不過對波一落後就亂左，啲單打出返嚟

我想要可愛

uncle drew食齋食到傻左

冇面子

依加要Jerry West都唔肯返黎啦

可愛嗰邊打到成隻Kobe咁， 一條友砌低四隻星

兩兄妹, 一担擔

Barkley肥肥lu尋日先同shaq賭鹿贏

個時我重抽緊iglo夠鐘辭職未
然後有人過重有年睇埋先講
然後講完唔夠兩星期就走佬
笑撚到我死

George hill >>>>榮叔

字母啲英文好左唔少

加一

話咁快就到今日重頭戲
準備又爆2個post

睇怕都係去潮同我皇拍space jam2

咩直講過自己帶唔到潮重返榮耀就走架嘛

X factor - Cunningham

湖區反‘iglo 第一人

佢係tough shot maker
一個good iso player
但shot selection差唔高效串聯唔到球隊
防守差 頂級球員絕對要攻防都做到野
好似kd同lbj 等都攻防一體
iso 偷波 封人 補位 助攻 快攻 裝進攻犯規
有幾多樣佢係有做/做到?
可能真係岩做殺手 2佬命

兩大hater 入場未....
準備又黎互串

前提係3年內
佢17接應該死頂都頂到下年
點知2年都頂唔到

我錯 對唔住

ryo狗加油了

我開會，下半場先幫你

佢話1819 1920summer各一粒星，做唔到走

Hinkie 辭職 = 佢操作得唔好
好似係

LBJ 宜家防守 hea撚到

準備睇天王山之戰

佢知自己做唔到
所以早d走都冇錯

都唔係而家
hea撚左幾年

Hinkie同愛滋佬個case完全唔同啦

lbj叉腰防守都叫一體？

好似係13年大熱之一拎唔到DPOY 屌撚完之後就常規賽HEA?
詳情要問臭雞先肯定

好期待鹿對龍
76人上到去都唔會打得贏

有冇人見到依家榮叔咁既處境有種心涼抵撚死既感覺？

咁我皇同irving同齡個時係有攻有守既

心痛佢..

我覺得龍會贏

條友緊張關頭仲有D貨賣嘅
平時養生波啫

一體hea

西龍咪一鳩樣

防守留左係邁阿密啦

放心 76聽日就出局
之後jb harris出走
Process已完

入西波龍 我信

條路自己揀，仆.......

如果勇狗今日輸埋波真係體育最光明既一天

純粹唔想睇病閪得得戚個樣

熱火已經開始比人屌到仆街
話佢防守勁係咪睇得佢追block highlight太多

難啲

講緊辭職 = 做得唔好呢個邏輯？
Magic 係因為唔爽 Jeanie 所以辭職而唔係比人迫落台

睇吓啲隊友打成點 尤其係Lowry

想睇字母屌閪

熱狗贏波=黑暗啦

早幾年 追封快攻 補位block 人 偷波快攻一條龍佢做晒 今年34 仲想點

如果今年個正選陣加返意粉土佬就完全唔同level

好左2場啦喎

鹿呢個陣容無敵, 先發替補都有, 人人有3分, 勇士都唔夠坎

又唔好咁講，人各有志姐，覺得自己可以做大佬出去睇下，其實應該要欣賞佢既勇氣，一直係舒適圈不停cap冠咁樣好d咩

勇狗同箭狗邊隊輸都咁開心

龍嘅防守 比塞軍好

咪係 MMA足球入決賽先係體壇最黑暗既一日

勇應該好難輸 ， 主要係Thompson 未返嚟。

認真守嗰陣都係好勁

唔知點解唔留
明明po上年都靠佢地

Agger

單防勁 協防中上

先發替補你老母閪

先你老母發
替你老豆補

留唔到

好撚惡

主要係走個時玩野太仆街
而家睇佢收皮先覺得抵死

又唔可以話Lowry差嘅 係唔穩定
防守真係勁啲 啲人夠硬淨，主要睇點守字母哥

牙LUE呢個王佐之才都頂唔順潮班侫臣

有睇都知佢防守唔係唔勁 係唔防守

問題係佢走得鳩嘛 完約走既話應該全球拍爛手掌

決賽利打熱
真係好唔吸引

岩岩做完gym

最撚慘係搞埋it姐

正選
後備
starter
bench
呢幾個字有咁難咩
用埋晒啲蝗語

agree
唔通組其他mvp fmvp dpoy做同一team 先叫好咩

同台主?

The Boston Celtics may have gotten to a place where they wouldn’t mind seeing Kyrie Irving depart this offseason. At this point, it would be hard to blame them.

The Celtics have fallen into a 3-1 hole in their playoff series against the Milwaukee Bucks. Irving is playing poorly — really poorly — hitting 7 of 22 from the field in Game 4 and 8 of 22 in Game 3. That cold streak wouldn’t justify the ousting of Irving, except that Irving has bungled the situation. And he tends to bungle tough situations.

“He’s a volume-usage player. He likes to dribble the ball a lot. He likes to shoot the ball a lot. And that’s who he has become. Unfortunately for the Celtics, that’s not how they’re built, OK?” ESPN analyst and retired player Jalen Rose said. “This is the team that made it to the conference finals last year without him. So now that they insert him into the lineup, he’s got to be, ‘Make everybody better. Make everybody comfortable.’

“When he goes 7 for 22, you can’t turn around and go 8 for 22. You’ve got to get off the ball. Then when you go to the press conference and say, ‘I should’ve taken 30 shots,’ what do you think the other 14 guys in the car going home saying, ‘We can’t wait until this guy gets out of here. We’ll help him pack his bags.”

After Game 3, he said he didn’t think we’d see another 8-for-22 performance. When he was even worse in Game 4, he didn’t seem too upset with his shooting woes.

“Who cares?” Irving said on Monday night, adding later, “For me, the 22 shots, I should have shot 30 — really, I’m that great of a shooter.”

It’s easy to understand what Irving is saying: he’s an All-Star and a generational talent. It’s also easy to roll your eyes, point to the most recent statistics and think, really?

The question isn’t whether media members like Rose are rolling their eyes at Irving. Are his teammates? They might be fed up with the Irving circus, which has been a bit of a disaster in Boston, particularly this season when he sniped at younger players. He’s a moody player — as shown with his strange on-again, off-again relationship with LeBron James — who can completely disengage when things take a negative turn. No doubt, there were moments when Irving has contributed with positivity and leadership, mostly notably bringing his teammates together during one particularly rigorous road trip during the regular season. Those flashes of chemistry haven’t been enough to tie together a Celtics team that has been erratic as Kyrie’s mood — and maybe that’s no coincidence.

His show-stopping, ball-stopping play style may not fit in Boston. And even more important, his antics, even if they’re occasional, may not be what the Celtics need out of their No. 1 player.

準備睇廢勇比廢箭大炒

熱火四年都有入防陣

g持

我等陣都要做野

it 本身傷, 應該安yeye都唔要佢

老老實實做吾皇契弟咪好囉 名利雙收

慢慢打飛機啦太監

明顯想做大佬啦。但係自己又未夠料

大家估下今場火箭邊個又會俾人打到要番入更衣室

二姑

牙燈盲埋左眼

隻抽

259

ching sick ball牙 lbj熱火4年3次防守一陣 1次防守二陣叫比人屌到仆街

陳晚買左熱狗R聯冠軍
8.5倍

ai 有事咩

ESPN全部專家都預測BOS進級
BOS成史上首支季後賽連贏5場後連輸四場既球隊

今年東岸好多話題

又係259

PJ 啲corner 3 好似唔識炒咁

廢cur 又閪
笑4

又要二姑生命籃球

直覺箭今場會贏

炒到仆街 今場仍然只會炒

pp都係收埋把口 咪再刷存在感

放心 唔係太擔心
KD早段咁勁 之後一定會爆炸

大炒20分左右

Ai: 睇黎又要我carry

前幾日已經燈死左BOSTON同勇士...睇下今日會唔會再次成功燈死勇士

痴波型球員應該只會越黎越冇得發揮

capela真係廢撚到仆街......

佢鳩傳左幾球

除咗登

箭一開波似想打多d capela 點知咁快2fouls

Gg

咁都叫moving pick？

3分鐘兩犯

等老表出黎救世

波叔

d比喻係咩事 唔似有睇波

登登

用個屎忽頂出去喎

佛光初現

亦伸出名燈

塞狗

下年carry勇拎champ

如果佢今年係廿幾歲就好撚抵屌既

慢鏡先見到

你望吓上年嗰陣望吓個教練先啦

bucks 今年個陣 係上年吾王陣嘅後生全盛版

middleton = 後生 jr
lopz = 強大化 tt 仲要有3分
mirotic = love 同級
brogon = green 全面化

仲未計其他後備陣容 bucks 後生同強化幾多

仲要嗰個有氣有力打防守 上年騎士打完上半場已經氣喘

KT今日醒左？

咁都charge

球證又發功喇

以前教波就教放射唔放剷
但係對住登登真係寧願放剷唔放射
唔好成日俾佢原地插花拎射波節奏

一路向後退都進攻犯規

D雞又黎啦

今埸D 雞

cls

防守都有金身

咁都吹

黑雞

箭D防守幾好

capela moving pick都算
呢球都charging？！

啲雞去哂勇

你仲sick ball
守sas守到屎咁
仲係到j個記者投票陣

睇慣湧就唔覺

銀仔咁快做野

可能ching要4連Dboy先唔屌

主場雞

curry都有哂所有kd既雞先算主場雞

食屎啦

有無今年成套ESPN專家預測用嚟鞭屍？

搵個屎忽頂左一頂

charging 唔使企定
個位企得啱，向前/向後移動緊都無問題

Sick ball

佛祖今日有貨

咁kd呢球算唔算charging

勇今年後備太弱
弱到離譜
成個PO 仲要curry klay進攻打得差

Curry防守黑洞

KT

幾個RUN都明顯打CURRY一個..

勇士而家又要講陣容問題?

係啦，竟然有防守失誤點叫防守好，sick ball

唔打佢仲可以打邊個
嗰4件都咁撚勁

岩岩kd係咪屌curry

係啦係啦 你最識波啦全盛期6次防守陣 全部都係記者亂投啦 nba咁都唔搵你去投真係on9

Curry d 守波真係唔掂 CP3都打得入

有冇睇慢鏡架

咖哩守唔到放2分咪算
送foul好唔抵

你問我, 已經其實好左好多
其實每隊都希望mismatch對方個PG黎打架啦

除左癲狗同payton例外

5星仲想點

湧狗有咩資格講陣容問題

2+1變off foul, 笑死

佢唔係湖黎既咩
kobe都話勇士迷on9啦

認同 都始終都係黑洞

要學下jazz啲防守
唔好俾基石step back
佢成個series越射越有

好撚黑哨

唔係黑哨先囉
Capela 申腳出黎 screen kick 到人，球證吹又話黑哨

用後備出到去都砌到隊先發

留意埋hill回春，同Connaughton都幾好用

那有GOBEAR

正選5星陣容仲想後備勁
不如直接比冠軍你啦

去到最高level就要比架啦🧐

搭錯線

宜家4星姐，有個瞓喺醫院

今日勇士狀態都好一般

火箭贏到就搞撚掂

理性討論我淨係想知kd呢球係唔係charging

screen就唔洗討論了

二姑唔係星？

我講後備wor

咁點解個時勇騎又唔關事

Fmvp

實係p圖

嗰陣戰術分野較大

我正式宣佈要有10粒星先叫組巨頭

依家咪SHOW緊俾你睇學騎咁打會點

Kd今日好有態

curry激嬲左河神了

Kd中距堅穩

佢邊場冇態？

開始搵259守登登

咁相對過去幾季，今季係特別弱
都係一個fact

守得最好

佢有邊場冇態呀 場場1on1

上埸冇咁有

咁咪繼續唔關陣容事囉
今日點解冇啦啦講到陣容問題

登仔

基石

kd心諗俾好d啦

屌你大春袋

勇搞掂啦

得kd有火

玩完 今日kt有態

咁都唔滿足會唔會太貪心

岩岩一件唔沖3件先黎沖

Green咁都要傳比klay

做咩 炒晒

特登拉返去睇，7:35
EG layup 未行第二步 KD 心口已經企啱位了
吹 EG charging offensive foul 合理啊

今年正選五粒星，都係一個fact, 雖然有件瞓緊醫院

又入到

登登咁剷法都冇雞

kt著火 完

空到仆街都要傳

見到湧個後備廢到咁
有感而發

申利：今季撐東岸

佛光普照

起Q了

哈登比人拍甩左個波
隻眼係一路望住球證
完全無諗過點樣拎返個波

湯神

起Q

Thompson 琴晚冇打飛機

收皮啦淫K

淫klay都著火

kt著火了

絕境 MODE?

Klay

curry 真係食晒屎喎

著左kt

淫K

7箭

淫klay

又迷戀3分

淫K 著撚哂

所以我咪講後備囉
想點呀

kt

啲板

炒鳩火箭

籃板問題又出返黎

炒wide open 無計啦

屌柒你
廢箭今日垃圾到

呢兩下進攻籃板

籃板

手感仔廢撚到

勇士啲球迷算唔算係正宗勝利球迷？

早應該出looney啦

同之前嗰幾場真係好唔同 成個人番曬嚟

個post突然好多湧

手感柒少場得唔得

湯神回神啦

looney 食左藥

成日覺得好難define係進攻定防守犯規

哇屌 呢個run睇到哇哇聲

已完

你老味kd邊到起跳，癡左線

唔算 直頭係

手感傷隻手指差咁遠？

looney

一lead即刻沖曬出黎

死勇狗

K湯 關鍵大賽係特別勁

完

Klay爆起勇應該都贏

不如出多啲faried

d板閪到, 落力搶啦

curry 可唔可以打好D 場場好似都唔關你事咁

yes

手感仔嬴既 唔關佢事
輸就關佢事

完
專心準備睇戲

一節都未完大家已經落足力燈

呢樣真

除番con打可能好啲

係咪搞錯左少少curry個定位

出nene唔該 起碼喺底有肉食

正常發揮都夠

班勇狗死全殺未呀屌

火箭個個係度等板跌落自己對手度

喂hi

faried pj 登 eg cp3

正選實力咁強，後備弱些少都唔緊要

休息

爭D唔記得左佢

死廢cur真係冇場好波
咁多場都係西波
之前都有一兩場好波睇下

NENE冇可能出嫁啦 打勇

其實手感仔都有場30分，不過輸左之嘛

Capela 餅皇廢到
有球對green 都食唔到

唔多D灰色地帶球證點做野

mark定左名
依個系列賽一輸就list哂佢地出黎binc

capela啲finish閪到

出nene比人剷到傻

今日佢都冇到場

唔會輸 等鹿bin

eg好一場西幾場

咁難打了

勇士現場啲球迷算唔算係正宗勝利球迷？

關鍵to

睇波睇到黑社會咁

bin條毛咩
勇一定三連
如果箭領先 一定有人會番更衣室

球長傳幾準喎

空曬

淫klay一起q 一做pick 2個1齊跟

Green咁快就8個助攻

嘩, 呢球長傳勁

capela究竟係咪契仔？

capela板又冇 底又冇

capela.....

假設勇對鹿
我肯撚定全體連登仔撐鹿

capela餵到埋口都唔識食

點會 呢度大把人會變做反鹿

一個準就成套戰術run撚到

痴撚線
lead緊出黎high下都唔得

咁勇嬴硬了

而家都係好多人撐箭

咁勁隊通常多啲突然fans既
今年身邊啲frd都多左好多鹿迷
只不過湧果啲特別串同鳩

鬧咩交
爽撚到

259：你敢都比我？

又冇板了

勇狗箭狗一鳩樣啦
兩隊比油雞掃就岩

朗尼

Looney上個下好搞笑

GREEN

capela 想點撚樣

字母哥又係幾好j ge不過我勇應該會登基

Looney咁搶得嘅

Looney 呢幾個板

朗尼勁撚到

朗尼表弟上身

贏左幾年了 唔串d都對唔住自己啦

屌 咪即係勝利球迷囉

竟然比朗尼強姦個底

之前勇 對家太黑人憎
所以主要都係反賤反猗
基本上冇乜人真心湧

今年＋2gc 一定係東岸隊

個ref等佢地傾完先開波

Capela撚完未

LOONEY

以為佢想大力入樽

lets go rockets

變咗表弟咁

雞塊一樣垃圾 呢隊波更加應該快d收皮

朗隊

其實唔係正常咩
勁隊多fans

呢D要捧大腸個D先清高

capela好撚廢呀 幾球籃底都食唔到

垃圾箭都撐如果勇士係第一狗西隊 火箭一定係第二

河神

Looney好使好用

勇狗變身40年塞迷
摷番之前100係鹿啲仆街野

廿年湖迷

又係佛祖顯靈劇本
悶到

波叔又鳩

勇贏4-2

aggree

又吹錯

河狗做乜撚

佢地潛伏緊
遲下一入po都大爆發

波叔啲小動作

兩隊我揀柒箭
起碼冇次次都aim at injury

火災

唔錯

利申：串左鹿+勇

其實廢鳩 單防 波叔 冇俾佢fake到真係幾勁

今場火箭無嫁啦

波縮 mismatch打朗尼都唔得

頭先 klay 一射起，rockets 即刻唔敢空佢，KD 就無 double team 輕鬆入

係囉..前2場個post突然好多忽然箭....

fake到人既前題係你夠多威脅
佢家陣得番幾多招

反湧黎

勁鳩

Green都3分

咁依家個po都成堆箭迷
唔通又話成堆衝曬出嚟咩

廢鳩

gsw in 6

顏射波縮

點解生命石會廢到咁?

老啦 今年跌得好勁

steve kerr

老啦

CP0

一節就熄得機

波叔 又攝腳

廢鳩射完即刻屌鳩佢

19-3 勇士打返應有水準

Time to rise
點知今年又柒一年

本身湧𠵱個係倒水陣嚟，結果箭射唔出嘢

又唔出cook試下

好似係耳邊串鳩波叔
射完球3

還債呀
湧攝得少咩

topic 燈唔到緊湊

curry

呢到d人睇球員唔理佢幾多歲

curry 0分

天王山今場都大炒？

放題黎
生命石起碼仲有少少經驗

防守=0

Hi 6/21

前兩三年 比個波佢單打人地pg 輕鬆10幾分

留名睇互攝

最好2隊傷撚晒

係囉...反箭 變晒做勇迷

手感真係穩定地廢

古有0分保殊 今場會唔會0分curry

Iggy真係好好J

佢上年都冇咁廢吖嘛
而且更多時係唔明佢打唔起兩分KERR仲出佢做乜撚

箭無哂上場啲三分 好難追

廢啦 今年跌得好勁

岩
隊隊都攝就最撚公平

搵人幫手燈燈勇

今日勇士好積極進攻板

潛力狼前年都好多fans

一節17分箭又自爆

HI

屌打29隊PG 個朵唔係流既
而家被人屌打返者

生命石今季真係回塘得太勁以前carry bench 爆低位 run play 依家冇哂中距冇威脅 一有波就傳炸彈咁傳

問左CURRY點解咁廢先啦

冇人出

上場輸好多板

到時到候就會整返個尾彩

魔球係咁

仲當佢係完爆29隊pg果個

柒箭呢場先黎西
真心on9

箭係咪無3分就唔識打架喇？

呢位巴打公平

無板真係好傷

箭迷狗竇post 同大post彈出彈入...

其實勇士三巨頭入面佢著火先最好睇，偏偏佢而家消失左咁

有D係空曬唔入,場場都係咁送回合俾人

打勇都出好少啦防守太廢

capela 防守板都拎唔到

第一節就開始燈

箭勇呢啲隊係唔係單節冇28分都算出事

唔想俾人攝就唔好jump shot 啦，好似係

God's plan

大腸接唔接收我榮仔

我勇

我勇唔讓賽既話真係輕鬆屌打

上兩場如果湧收埋手感仔會唔會贏面大D

同一句說話 駁番自己

還債呀
波叔攝得少咩

嬴14分可以1分都唔關佢事 唔係 佢好似2個助攻

搵cook出黎打？

弱者先要jumpshot

green第一節已經8個assist

自己捧果隊打緊出黎唔係好正常咩
唔撚明話人突然勇迷箭迷衝晒出黎有乜意思
係咪意思話自己清高D

kt 二姑 kd mckinnie green

但 rockets 3pt 同 ft 要追分好易

係你柒少陣嘅話已經贏咗

放下馬後炮啫，G3 flop到咁

留意番好多沾狗嚟

廢鳩今年playoff好癲吓

波叔幾時死

唉火姦

有先得

強者射罰球

要好似boban咁唔洗跳入波

klay

其實嬴GREEN,KT同LOONEY KD正常發揮都係平手到
CURRY就

又鳩扔都入

淫KLAY訓醒真係打碌撚

Klay 一打起係唔識炒咁，cls

Murray 屌打依家既手感仔

淫klay一爆 無人守到

淫klay都醒，curry

其實勇士任何一個爆都冇人守到

啲哨做乜撚

邊個守毒撚？

生命石廢撚到

係 kd harden都係強者

CP3無哂d單打
同上年已經爭好遠

Harden 爆都冇人守到既

Rockets 迷又屌，勇迷又屌

一講完即入

理性想知 kt呢球有冇犯規
佢收左手 但都係成個人撞埋去

依家既curry駛乜守...wide open 都唔入

登夠未

capela 有nene一半都好呀屌

生命石勁過手感

因為驚真係一唔守就入

Barton ?
但都好彩冇左表弟

支持放空手感仔

我覺得唔吹唔緊要
但係希望火箭都咁樣守勇士

出NENE D防守

有少少

有表弟既話jokic呢d假第一中鋒可以返歐洲渡假啦

nene打幾分鐘好過capela

箭好冷靜喎，狂攻返內線

有既話 上一個play KD射3分登登都應該有foul了
同一個動作 都係撞到埋去

火箭得harden發癲先守唔到
勇士3件

屌你老母capela 食撚屎啦

無表弟又咪放假

@食蕉

Nene打得算係咁
防守就盡力啦

執番曬內線啲分

佢都爆埋真係熄得

有表弟既話就好睇 睇表弟忍唔住打鳩波叔

銀仔做野未

Nene爆發 箭要贏了

啱 最好大家球球都咁樣守

屌你老味 生命石

屌
生命石廢撚到

生命石廢到

大春袋我屌你老母 又黎

easy layup都炒

佛祖番黎完場

eg真係好撚搞笑睇親佢key波都甩波/鳩射咁

Livingston 廢老黎

爆袋王

勇士完場有冇150分呢

今日輸少二十分當贏了

𠵱球唔吹都接受到啦，幾乎冇contact。上場直接撞埋去，有fou就好合理。

上場逗糧咋

係咪curry 0 分
勇士 150分

EG波都唔識揸

退休啦生命石

佢仲要廢幾耐

Game4之後可能有人同klay講 你場場得個十分 點比頂薪合約你呀

點解好少見波叔key波?

佢個定位係咩?

無女毒男係咁上下

廢到，已經上陣時間唔多

4000萬吉祥物

game5 絕境mode on啦

講真curry一爆 根本就唔會有隊有機

真
生命石躝未

zaza rule寫就寫針對隻腳,不過真係吹好多時係睇個身有無撞埋

9下9下

4000萬 出氣袋

講真大家如果唔係 zip 腳，可以守貼 d 先會精彩
仆街依家成日邊隊都係體毛 foul，打壁球啦 ...

kt睇完avg4之後咁勁

唔係話生命石同ai傷架咩

賤種

有harden 同場一定係harden 拎波單打架啦
冇harden 果陣cp3 先會key 返波

唔係應該話我地要你唔要259

係

佢早走喎

廢老同出陰招

仲第1節 有排都未到尾彩

Curry仲係凍過舊冰

佢睇左一個鐘走左

波叔無上年咁勁

啱呀 既然大家都堅持唔係zip 腳
咁大家互相都係咁守既話就最公平

有得佢尾彩先講

陰陰濕濕
撩慶對面D人

而家呢個態尾彩都唔入啦

自殺啦生命石

尾柒就可能會

又甩手

咪出生命石啦屌

生命石 咖哩 邊個廢啲

講明先，我鐘意 klay 但佢 game 1 擺明 zip 好茅 ... 我都好失望

7分

河仔

湧開始倒水

尻黎

green做咩近幾場係咁學吾皇

開始無限brick 3

今日你偶像發癲

河仔勁到

kd

箭又贏了

curry 唔係手感問題喎
直頭發緊夢咁 守又唔知自己守邊個咁
人地green 帶波衝上去佢仲慢慢行
做乜鳩

河仔好撚勁 我屌你地

cp3 廢左咁多

湧迷又唔見左

成隊湧個個turnover完, 又係靠KD救命

咁都無foul

curry慘到

箭睇住黎食
爆一爆就倒曬

23號全能小前鋒

回撚曬塘

廢cur仲係0分

改到口未 反箭

diu 旁述講先知今日 curry 未發市 ...

259真係勁到...

比個波kd啦

kd真係屌你老母 走未啊

咖哩廢到

上籃個球又冇foul

PJ好撚勁

班沾狗仔成日點名jm9

靠259止血

kd準備50分

廢cur

curry 仲係0分

259又屈機

FMVP 唔比KD 比邊個呀

半場應該1-2分 有D罰球咁上下

kd走啦 明明carry成隊勇
但俾人講到痴冠

Iggy 勁撚到

湧出局戰犯一定係咖哩

一認真又拉翻開

又拉返開

追到3分之後一分鐘7-0
柒箭好嘢

lol 咩波黎，lead 10 分跌到 lead 3, 一轉頭又變返 10

無PO 無野可吹奏就梗係搵D野做...唔係有咩做

比字母

廢cur到底半場攞唔攞到分

岩岩打個10-0
轉個頭又拉開

Iggy

curry finals手指好番就攞fmvp

勇迷叫kd做mvp

球場上既作用數據體現唔到

撚狗遊戲
湧一向都係俾你追貼少少然後又拉開

湧迷年年都話curry比人搶FMVP

咖喱0分

得curry fans會反

佢同curry鬥廢